袁國勇批林鄭假抗疫假封關，害到香港確診數字幾何級數上升「唔見棺材唔流眼淚」

大家睇返台灣既數字

林鄭月娥自戀地認為已比外國做得好，又得到世穢譚塞菜稱讚到飄飄然，忘記左自己係始作俑者

屌，袁國勇收撚皮啦

痴埋政府幾十年話唔識政治？冇撚有病呀，你唔識政治又知政府做得差？

又，邊個話風險低

爆到七彩撐唔到政府就割蓆扮先知

袁國勇根本係建制狗